簡曬所有合照出泥禁唔落個delete制

然後又會loop多次

我del 左 7個月咸情 1千張相

買過部新電話重新開始

用開between
del app 搞掂

我都前後試左幾次先del到
㩒個下好沉重

泥你老母